[扮工動物園] 淒淒冷冷夜靜無人之星期一

早晨~~~

我又包雲吞啦

大家早
我打個招呼就潛喇 哈哈

鯨b

早晨

想打黑痴 又打唔出
好辛苦
包到成個地下都係雲吞

早

不怕是我沒法沒法不想

做咩改名

星月下你在笑著我 像個小丑 台下彈奏

坐咗幾耐

有

都係錯喎

早晨 今日又要遲到了

跑啦 仲連登

香媽早

餃包雲吞

Tree gor

虎哥

可笑

秘書

跑online

WOW 餃都識

今朝先滿15日落返黎

都遲左囉
慢慢行啦

謄文成功

咩啫

call g

佢啲歌我有聽

謄文真係好無聊

I love you ~ 我不知不覺愛著你太多

諗左好耐

成篇再抄過先on9
最time consuming 又最無聊既功課

杯

我不會忘記你

早啊

紙婚

我不能忘記你呀

早晨~~~
請問你同忘了愛.jpg 有咩關係呢 (遞咪)

鼻敏感?

I love you 你會否聽見嗎

黑人啲歌好好聽~~~
當年四大天王之外, 我只愛黑人

虎: 化咗灰我都認得你啊

我仲要作親文都1200字

不再害怕害怕害怕分手分手

愛不譯手

我睇錯左...結婚

我係佢哥哥 佢成日為大家帶來咁多娛樂 我好安慰

杯早

也許 全世界我也可以忘記
就是不願意 失去你的消息

差啲以為無人會應我

餃姐

我又打錯咩

好似唔係
我琴晚攬住卷紙巾當公仔訓

你會否知道嗎, 你會否也像我~~~
秒秒等待遙遠仲夏~~~~~~~~

真係無
利伸 唔係人

姐姐應你

giveme5

俾個5我

你掌心的痣 我總記得在那裡

唔好講咁多...影張忘了樹嚟睇吓先

呀霞!!!

杯仔

我淨係識呢句

55555

之之之之之

望出街就有

唔係 你永遠都是對得

joson

JO

JO~

Jo呀

咁係咩

姐姐

要召喚 我都唔係人

我甚麼都不是 我是二等兵士
因國捐軀都難 記於正史
我是九等天使 我做甚麼天都懶知

樹姐

無法避免 令你沾上了污點

睇黎通宵K 先滿足到你地

老啦 通唔到頂

好耐無試過通頂

J杯

Jo秘書

早樹

豬！

講起謄文 我而家真係謄緊份notes落份exam度

以後唔講早晨 講召喚！

共你相愛惹不起艷羨只惹閒言 令你這完美天使污染

Exam
又考試？

撈撈撈
我要忘了愛嗰種style you know

魔鈴

+1

+2

究竟係你 J 杯
定杯個定位係J杯...

上個禮拜個份 份卷寫120分鐘 但係就俾你拎返去仗做

....我唔是豬

咁高要求

why not both

Open book
咁做黎做咩

只識謄稿...咩係謄文...

我尋晚睇波睇到2點
今朝對眼都腫腫地

做啦望

我試過有一次同你地唱K唱到11點
但我第二日返5am
3am要出門口

原來你無接受過香港教育

考audit好多時都係openbook

圖

係我就訓k 房

馬賽對波圖?

好耐無exam過

11點要交房

虎叔對波圖

愛稱黎

audit唔open book會死㗎 親

去個廁所便順蒲一蒲頭

原來杯仔係...

琴晚4:1

比左餃餃

射呀射，射它吧

4:3.....
爭d 心臟病發

飯爸你d o靚多唔多射波

4:1就瞓左

香媽骨摩玲

應該係佢個定位係J杯

一上水就睇到咁驚人嘅消息
咁每日一杯姐係每日一J?

蝕晒

唉，比利記排第三，

你捧咩架?

你係annoying orange?

嗚哇

唔識啊嘛

晚晚偷偷J

今日請左假

出左啦?

咁開心

如果急搵工咁搵工會否考慮地點遠近

睇你幾急

我先係o靚，唔多

沉默是甘個朋友

一向唔太考慮返工地點

睇錢為上

數碼港/科學園真係唔掂

好悶呀

訓教

訓醒啦

好肚餓呀

出咩

食野啦 我都等緊

有排都未食

[url]科學園我ok啊
我個到有小巴到[/url]

睇下幾遠

入數碼港/科學園搵多5K, DEAL?

咁你嗚哇乜野

YKTR....

即係咩

大西北去九龍灣

科學園勉強都可以諗諗, 數碼港真的不了

You know the rules....

大把fd 天水圍出觀塘返工

好正常

數碼港偷情一流喎

比其他圖你ok?

唔係好遠ja

原來你咁多朋友住天水圍

有錢人唔同d

都可以

數碼港我都未去過，其實係邊
好多無特色的地方都未去過；將軍澳呀、數碼港呀、慈雲山呀、坑口

大把啦, 天盛, 嘉湖, 新北江我都熟

大西北去九龍灣算係咁..

我住隔離咋嘛, 好近

我又要

今晚pm you

申移民?

交換交換

你睇你既側面女啦

數碼港wo

其實都好快

申你老鼠，我係屯門牛，返開中環灣仔區

天耀反而無咩點去過

我拎正面同餃換

原來數碼港係博扶林

係呀, 有咩問題

屯門牛

數碼港好野黎, 得閒去下
車程你當去台灣

華生!

華嫂食完野去聚星樓望下再行返去西鐵站

將軍澳乜都無嫁

南區 好撚麻煩
依家有南港島綫好似好啲

數碼港同南區都唔同

數碼港有咩咁正
唔係比地產霸權起哂樓咩？

之前？

得垃圾

無問題，我揸開車

方便好多

貝沙灣 j下都好

咪揭穿啦

偷情一流囉都話

考慮下，再添d okay ?

唔好意思 我假腸左

好想快d二月放新年假，返到好無心機。

而家

寧願返中西區都唔想返九龍東，
成撚日塞車，衰過返港島
西九龍好好多

我記錯

講黎聽下
等叔叔開解下你

8k 啦, 最盡啦

我簡單d 想快d六日

唔知點解一月好似特別難涯

最唔想放新年

點解

其實有得揀既話

當然唔返工

你開解佢心緒
我開解佢鈕扣

又要拜年又要派利是

好快就12月

幾多日假，有無medical ，配偶同小朋友有無medical

有無bonus 有無車位，有無公積金

好彩唔洗拜年 正~

20日大假, medical 有, 家庭都有
bonus 最少16個月, 有免費車位, 我地幫你供多5%mpf

咁比唔比

禾都想

加左2k 都入

我做

呢d咪好老闆囉

虎哥開公司我第一時間辭職

無問題

返屋企發下夢就返到工啦

但我又無話請你
你生計點算

明明係基本福利 btw 虎哥你份工都有

咁我等你包

返星期一至五朝八半晚五半要幾多人工先夠
做打雜

唔知啵

邊有bonus

咁又唔同

頂盡9k

I do

除左bonus

8.5k 做緊

出名仲大把34.5時薪

做it ??

食完飯再上一上水

medical 咁都計?

我收8k

計 雖然我都自己有保險

正苦d 醫生你睇埋我果份

等我地連落去

不了 有緊要事私家

連登吹水大會正式開始

講咁多 你收幾多

我收9k 返金鐘

樹

食屎啦你

講事實又要食屎

9K 西環黎緊

大家都搵咁上下

多我地咁多 9字頭係另一個世界

MPF過後咪又係8

心水清

我地mpf後

咁咪唔好比

你真係太年輕了 大把父母係咁

多你少少8.5k

勁多ol

我愛 放飯/工/假和出糧

由tko變貝沙灣

開心出奇杯

升左呢

無人同佢講有bonus 咪得

無俾人鬧咩

飯爸（脫離元朗）

早
見到標題諗起大會堂演奏廳

我愛大西北喎

夜晚收工表示 0200 wfc

唉。。。

無嘈咪得
佢點會鬧我

啱啱落嚟~~

睇錯overcook....

好果面諗 佢開心

女朋友姐 又唔係老婆
仲有機既

有幾愛

好耐無 Mos Burger~~~

最愛叫粟米湯

[

浮

deedeedeedeedee

成個post 即刻好嘈....

呀霞咩事呢

知不知每晚J你十次八次~~

佔佔佔佔佔

都會~~~~
無理由apply 沙頭角嘅工㗎~~~不如我晌公司住?

我識得自動對蕉

科學園我ok 呀~
但大西北嗰啲真係唔會apply

趁有陽光出去曬吓長高啲

世

真係變女嫁啦

我覺得要睇吓嗰5K co 唔 cover 到日日的士出入

追post啦豬

你想有幾愛咪幾愛

呢D 咪好父母

annoying orange 有幾污糟

佢講緊係
你仲比錢你老母?

輸左無架喇，好似係

啱啊

無得選擇

識下我地, 我地大把單身好仔

元朗市見

好在元朗有

呢期成日係街見到熟人

千式

下世可唔可以唔做男人

欲練神功

係

自宮了只是一個死人妖，非女人也

月供00002 00003 00006 00011 00066 00823

人情：

我會照料你 留很多歡笑給你
可否愛我 不必說那些禁忌
誰替你費力氣 誰這麼珍惜你
撩動你同情 然後他講對不起
走吧 別人懷念你
走吧 難過也始終不至死

來開開心心的歌唱 來吹熄燭光的漂亮
並未能叫你愛我本是太平常 我不應該惆悵

不能握的手
從此匿名的朋友

比人屌可以分人一半身家甚至大半重有人養why not
做男人返牛工都比老細屌啦

楊丞琳BB

好想做女仔

又要我出飲歌

有心愛你卻愛不到
抱緊了你卻又未想終老
再等到與對方失散以後
就會知 原來誰最好

去泰國

單戀也是正常 天生我太善良
早愛着妳 可怕是妳一早看透真相
馴服就似綿羊 相戀太善良 大多打敗仗
受騙的那個比騙徒更混帳

世事撚

你啱啱先識到一班

切囉

DLLM 當我地係咩

你地已經out 左啦

虎叔食檸檬

呢班恰鳩我串鳩我嘅

你撚9虎哥 死啦你

屌諗起就嬲啦仆街

我無囉

我地就用心

虎哥嬲啦

點解係我激嬲虎爺啫

第一次見虎哥嬲嬲豬

遲來一秒鐘 遲疑一秒鐘
從迎接你變做目送